這篇文章在DSE獲LV幾？

題目:一次驚險的嘗試。
自從哩個世界俾外星人襲擊，我決定嘗試destroy敵人，希望可以Save the world.

我係普通人，我食左四个Sour plums，變左Superman，我嘗試一次驚險嘅活動-打敗emeries ， 拯救世界.

我開始打敗敵人，我變左識飛既超人，我見到好多外星怪獸，我同佢地講:你個撚樣，又6uo，你肯定實defeated呀！我同數以千計的怪獸打交，我利用先進嘅死光laser 來destroy 1D 怪獸｡

有幾億隻垃圾怪獸俾我襲擊左之後，嘗試把打敗一啲強勁嘅monsters，我開始感到驚險，我同一啲怪獸打交，幾千個怪獸打我，我感到excited,喺依個 moment同啲怪獸打交。我食咗酸梅乾， power up左，打敗一D monsters。他們被殺原來是我，我終於成為左強力superman.我fell 黎嗰period 好 exciting.

然後我好似光一樣快，飛左去外星，我吸收咗大量的化學物体，power up咗，可以消滅成個星球，我以銀河系999的power你對付外星！最後個外星被我消滅左，外星失去了power，外星人因為失去power而disappeared。我就笑死左嘅外星人就話"哩嗰粉腸，根本喺打唔到我，廢柴！"

所有地球人應多謝咗我！

最後我返返地球，我驚過左一次既驚險又有意義的冒險，我感到delighted!

u
原因：个

U呀支那狗

弱智黎講都算寫得唔錯